國泰機未起飛已折翼 羅馬機場撼柱航班取消

因管理不善而在全球最佳航空公司排名節節下跌的國泰航空 事故停不了，未起飛已折翼。原定香港時間周四(16日)清晨6時20分由意大利羅馬菲烏米奇諾機場飛抵香港的國泰CX292航班已經取消。網上消息指，該航班原定羅馬時間今午(15日)1時、即香港時間晚上7時許起飛，但客機在停機坪被拖行期間，機翼意外撞到一枝杆柱後損毀，航班需取消，受影響乘客要轉乘另一航班返港。

從社交網流傳的多張圖片顯示，該架波音777航機右邊機翼鄰近尖端部分深陷杆柱，損毀嚴重，機翼部件如被鏟起，機場有職員到場察看情況，相信維修需時。

國泰回覆東網稱，原定於8月15日13:05 (當地時間) 由羅馬飛往香港的CX292航班，於機場被卡車拖行時涉及一宗事故。該架尚未載客的波音777-300ER客機當時由當地機場地勤代理操作的卡車拖行，期間其中一邊機翼尖端碰撞一根桿柱。國泰正積極為乘客安排其他航班，讓他們盡快繼續行程，抵達目的地。

今次好似唔係國泰既失誤

卡車公司點賠？

百份到實
有些少啦都寫衰

就算隕石跌落黎打爛機尾，都一定係因航錯，有乜理由唔管好啲個大氣層

竟然用77H飛rome

遲下飛雞打個乞嚏都可以寫話傳播禽流感

有保險架

邊關國泰事 係乘客問題